# README

### Orientação a Objetos EP3 - Aplicação Web

Amanda Bezerra da Silva - 15/0057113

Este projeto consiste em uma Aplicação Web em Ruby on Rails capaz de gerenciar aluguéis de produtos de uma empresa.
Desenvolvido em Ruby on Rails com gerenciamento de banco de dados através de MySQL.
Seu objetivo é validar os conhecimentos adquiridos na disciplina Orientação a Objetos, ministrada pelo professor Renato Coral.




